連登有愛，隔離問題

海外回港，隔離係點搞？正苦無寫點做
book間酒店->落機->的士直接去?

有無話指定酒店？

車你去富豪東方等深喉結果，再家居隔離

[行動po]香港人日程表更新

唔想返家企隔離可以自己搵酒店?定係佢會安排？

即係
T 係到步果日
T＋1 係富豪東方等？
T＋2 ～ ＋14 BOOK 其他酒店？

Push

push